香港Zara係「黃」定「藍」？「奶共」？

九月二日香港Zara及其姊妹品牌不少店舖沒有開門做生意，疑似支持三罷活動。後來發出微博聲明說「從未支持罷工」，但網上流傳香港Zara公司內部文件Q&A，內容是提醒同事可以放心免責去離開工作崗位，公司不會追究....

到底Zara係「黃」定「藍」？「奶共」？

歡迎分享意見！

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

連登仔：
我想整死邊間店好簡單 大大聲傾佢政治立場就得

提一提 之前有巴打發現佢突然收起哂d黑色衫冇賣

唔知關唔關事